最近搵返初戀傾計。。。

有啲野唔可以同身邊人講
只可以係到講
最近搵返你傾計先知自己仲鐘意你
散左都已經8,9年
原來有啲野唔係話放低就放低到
估唔到你仲記得我仲鐘意一毫子
我自己都差啲唔記得呢樣野
全世界真係得你最了解我
可惜自己做錯事要奉子成婚
真係好遺憾不能夠同你修成正果
真係要帶住遺憾過埋下半生
人地話會有平衡時空
我好想知係個到會唔會同你修成正果
係個到仲會唔會當年咁傷害你
M小姐。。。祝你幸福快樂

Ok

閱

收皮啦又想扮情聖

過咗咁多年都唔肯面對現實move on
人地記得你少少野 就以為佢係真命天女

躝啦

唉屌 收皮啦

大家比啲鼓勵好唔好，負評嗰啲未經歷過愛情嘅甜酸苦辣？